跪求收黃子華門票 今日 20/7

原價或可加多小小錢收三張280/380既門票。

有意留言。

利申：非黃牛，收黎係自己睇

push